澳門提前為市民加值下一期5千元消費補貼

澳門政府由今日開始，為已經用完第1期3000元消費補貼的市民，提前加值下一期的5000元到原來消費卡，半日內有5萬張卡已經完成加值。

當局安排190個包括政府部門同銀行的自助點，市民無需出示身份證明文件，只要用原來的消費卡拍卡3秒，就可以完成加值。但如果原來消費卡還有餘額，就要等到本月底政府將卡內餘額回收清零之後，下月1號才可加值5000元。

澳門政府發放給永久和非永久居民的第2期5000元消費補貼，使用日期是下月1日至年底，每日消費上限維持300元，只可用在當地購買貨品或服務，不可兌換現金。第一期的3000元消費補貼，已經有18億5千萬澳門元的交易。

香港班狗官要抄功課未

估計中國想製造一種假象專登好錫澳門因為佢哋聽話從而令到香港人想好似澳門咁就要變得聽話

特首唔同

就算係藍絲都未必會咁諗
真係當自己係狗咩